[有圖]好想食朱古力消化餅呀！！

好 食佢 食飽啲

宜家出左隻”thin” ，但我覺得呢隻好食啲

做咩要po圖搞到我而家好肚餓

好好味

食得多好鬼"漏"
但真係會食到停唔到

而家食緊thins 想食大嗰隻呀

一齊食

食到變肥婆

自己食會唔小心食晒成條

無朱古力嘅消化餅其實都唔差

原味都好正

好正

兩塊熱量等於一碗白飯

好撚肥

夏天開左溶溶地擺入雪櫃就會成條痴埋一舊

好味呀

自己加朱～

食我

自從試咗朱克力消化餅之後就開始嫌棄原味 正到番唔倒轉頭